居然有能源係用之不竭

取之不盡，用之不竭意思係拿不盡，用不完。形容存量非常豐富。所以佢冇錯，我仲以為係無窮無盡∞咁既意思

咁如果我想講∞，應該用咩詞語來形容？

好多=好閪多
oo=多到閪咁

8字波

文科仔寫科普文係咁上下